# H5盲盒

## 开发说明
1. 插件化配置，需要开发人员开启dev环境后访问插件地址进行配置
    - 短信宝
    - 支付宝 - 微信支付宝整合插件
    - 微信支付 - 微信支付宝整合插件
2. 业务补充
    - 邀请奖励：application/api/behavior/InviteSuccess.php
    - 公众号登录：配置wechat表appid、appsecret字段
    - 节点安全：强烈建议关闭dev！关闭后将禁止访问auth_rule表未记录或状态为hidden或父级状态为hidden的节点
    - 短信：env.sms_dev可配置是否模拟短信